狗屋咁耐都未封做檢測既？

唔係唔封呀？

狗 唔合用

林柒會唔會封自己禮賓州府？

狗有特權